---
tags:
  - 新闻
  - Xfce
  - GSoC
  - 版权所有
---

# Xfce 已加入 Google Summer of Code 2022

- 原文：[Xfce accepted to Google Summer of Code 2022](https://alexxcons.github.io/blogpost_4.html)
- 作者：Alexander Schwinn
- 许可证：不明
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2022 年 3 月 12 日

---

好消息，Xfce 已经加入了 [Google Summer of Code 2022](https://summerofcode.withgoogle.com/programs/2022/organizations/xfce)！

这次我们不仅会指导不同的 thunar 项目，还会指导一些 xfce4-terminal、xfce4-screenshooter 和 xfce4-panel 项目。请查看我们的 [Xfce Wiki 的 GSoC 页面](https://wiki.xfce.org/projects/gsoc/start) 以获取项目创意的详细列表！

如果你还没有过多地参与 Xfce 并且对软件开发感兴趣，那么现在可能是一个为 Xfce 做出贡献并获得报酬的好机会！

如果你已经参与 Xfce 开发，你可能有兴趣指导 GSoC 贡献者并将一些项目想法添加到你可以指导的 [想法](https://wiki.xfce.org/projects/gsoc/start#project_ideas) 列表中。

有关更多详细信息，最好查看一下 [官方 GSoC 页面](https://summerofcode.withgoogle.com/) 上的指南。

希望在那里见到你！